好似未有曼德拉POST

有冇人推到2018

Pish

唔係唔推到2046呀

曼德拉